自砌打機list求評

好多都係聽啲朋友講唔簡 著重左係cpu and mother board到 其他都得過且過
Mb: msi Z370m gaming ]
Ram: gskill ddr4 gaming }$3955
CPU: intel i7 8700 ]
Display: ASUS GTX 1050Ti 4GB GDDR5 }$1470
HDD: WD 1TB 7200rpm }$482
SSD: WD M.2 2280 240GB }$445
Power: antec NeoEco Gold 550w 80+ }$639
Case: TaoBao $200
Mon: $800 黃金執
Window: 900
--------------------------------------------
Total: $9200～

各位師兄幫下眼點睇 主要係打主流game 有冇咩要改？
其實本身想預6000-7000 但自己砌下砌下發現愈黎愈貴

咩ram 砌到上 4千

唔係 係個三舊野（mother board, cpu, ram) 4000 佢賣一set咁
打得唔好

板加ram 清倉 bundle

9000蚊得1050ti

尻估Gskill 牌子係aegis
因為呢隻牌大把鋪急住清，差唔多9成係伏

至於
Ssd就轉第隻牌啦，好人好姐，用Intel a data Samsung 都好

最正係
行1050ti 用8700 ，結果話要買將來呢d 無謂野，一係等1170到1180，最少1070ti啦唔係就粒u 頗浪費，你堅挺1050夠查實落返用8600k都夠，8400都得

芒用得800 又係一個問題 唔慌會係144或者高階少少

32GB(4x8GB) 3600MHz

個set野唔好既咩 我問朋友好似話唔錯
Ssd我簡個時係因為想平啲就是但簡，有冇話點簡先好？
顯卡我又係聽人講宜家貴 所以諗住呢張用住先 遲下先換 咁樣好唔好？ 定係換1070 但咁咪貴千幾
芒又係想平

估中左個RAM? 係你就乖乖地砌ADATA RAM / GSKILL TRITENT Z 個D啦

SSD就 出名SAMSUNG TOP1 之後INTEL ADATA(排名由左開始最好)
一般都係選M2,有無NVME,最後睇有無MLC咁黎選
求其選隻EVO960 800幾 都250GB 爽用

至於卡就所謂用住先
哂千幾蚊買件遲早換,你不如用住粒U既內顯好過
買未來呢個說話真係

提提你,你走先,我幫你頂10秒

1050ti 其他砌到咁勁做乜

cpu轉8600k然後1050ti轉1066

個ram我都唔知 我好似睇錯左 睇番我買個個配搭好似係adata 2666MHz 8gb
粒u內顯夠用咩.. 我都會玩下主流 pubg之類 我驚唔夠先買顯卡
Ssd我番屋企再睇下先 我預400幾筆直係ssd
你建議個啲會唔會貴好多 我最貴啲就afford唔起

我餵狗就畀呢個板我
當住係你睇中呢塊板啦

認真講
D功能有D不知所謂

支援 LGA1151 的第 8 代 Intel® Core™, Intel® Pentium® 和 Celeron® 處理器
支援 DDR4 記憶體, 最高可達 4000+(OC) MHz
高速順暢的遊戲體驗: 2x TURBO M.2, Intel Optane Memory Ready. LIGHTNING USB 3.1 GEN2
AUDIO BOOST 4: 享受極度擬真的立體環境音效, 改變玩家對遊戲音效的認知
DDR4 Boost: 完全隔離、屏蔽和優化的DDR4 PCB設計, 為您的DDR4 提供完美的性能提升
以上幾項，其本野黎
支援GAMING LAN與無線網路：提供最低延遲和最佳頻寬的遊戲體驗
塊板都唔知丟左幾多＄去搞個ＷＩＦＩ，你認真需要？不如幾百蚊執個Ｒ７０００穿埋房門仲爽啦
支援多顯卡: 具備精良裝甲, 支援 2-Way NVIDIA SLI™ & 2-Way AMD Crossfire™
呢個功能又係得啖笑，唔話你１０５０ＴＩ啦，認真你渣１０００Ｋ去砌，你用到兩隻１０８０ＴＩ，ＦＰＳ都只係多十幾，仲要你諗住用乜茫？難聽講句，你都預左玩單卡同埋用渣渣地既牛，呢個功能又係呃錢

VR Ready: 順暢的虛擬實境遊戲體驗
第五代軍規料件與防護: 採用最高品質的零組件提供最佳防護與遊戲效能
遊戲最佳利器: 遊戲加速, 遊戲熱鍵, X-Boost, WTFast
EZ Debug LED: 快速找出問題根源
Click BIOS 5: 具備高解析度的文字, 及我的最愛與搜尋功能的BIOS界面
遊戲認證: 通過電競好手24小時的嚴謹測試

幫你睇埋價
旺ＪＵＭ塊野單價賣1100＄
AEGIS 單條665、兩條1370$
CPU 8700 NONK 2270
呢三SET野加埋成4千7,我肯肯定你個促銷係賣緊單條啦咁
加加埋埋都係平300鬆D
你就諗到條AEGIS幾伏

想打機但gpu求其簡

1050ti
打機gpu先係最重要
cpu反而唔洗咁勁

月球800？
Topcon?
買好少少啦
低藍光好d

8700配1050ti
ram又咁低Hz

總結 水魚清倉list

竟然係最廢既ADATA 仲衰 行Z版2666MHZ

我畀條你參考下
急既就照出
唔急就真係用住內顯HEA下先啦

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2270 提交
ASUS# 華碩 PRIME Z370-P Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 995 提交
ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1590 提交
CORSAIR RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold CP-9020090-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 810 提交
Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 759 提交
ASUS / 華碩 DUAL GTX1070 DUAL-GTX1070-O8G 8GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1070E8)
數量:
1
價錢: HK$ 3900 提交
Sharkoon 聖龍者 DG7000 (Blue)透明側板藍光風扇Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 450 提交
總數量: 7 總數: HK$ 10774

你成條LIST將粒U轉做8400 就-13XX$左右

有錢就盡全力谷行DISPLAY 唔夠$一係草,一係渣住春袋忍,一係去馬會,一係用渣少少既野

8700用1050ti???

自膠 -942先岩

年紀大 數學壞

ssd用Intel
ram用3000hz
咁同樓主條list都差唔多價

樓主仲要買mon架

Cpu cut轉8400
會有1000多左

得罪講句
樓豬跟本無乜硬件知識
唔知邊到搵到條list 出黎就話自砌

好貴喎大佬 我8000-9000筆直想預買埋window同mon
咁都係草住先

唔該ching

你無野啊，番去睇下900p快同耐用定970pro，intel 905p都就出啦

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1328 提交
ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 668 提交
ASUS / 華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O6G 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1060E6)
數量:
1
價錢: HK$ 2600 提交
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-2666C18D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組
數量:
1
價錢: HK$ 1690 提交
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK)
數量:
1
價錢: HK$ 560 提交
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 880 提交
總數量: 6 總數: HK$ 7726

Intel 900P Optane NVMe PCIe 280GB vs Samsung SM961 NVMe PCIe M.2 256GB
Userbenchmark Effective SSD Speed: 367% vs 238%
Intel 900P Optane NVMe PCIe 280GB - 2nd / 926
Samsung SM961 NVMe PCIe M.2 256GB - 14th / 926

Intel 900P Optane NVMe PCIe 480GB vs Samsung 970 Pro NVMe PCIe M.2 512GB
Userbenchmark Effective SSD Speed: 378% vs 318%
Intel 900P Optane NVMe PCIe 480GB - 1st / 926
Samsung 970 Pro NVMe PCIe M.2 512GB - 3rd / 926

多一半咁大把速 硬食2000幾蚊?
你當樓主開atm?

個問題唔係錢，個問題係intel ssd比samsung ssd優勝

你上面講：SSD就 出名SAMSUNG TOP1 之後INTEL ADATA(排名由左開始最好)

sor 可能大家瞭解錯誤
你以為我推佢用2000幾個pro?

計埋$好無

你話samsung top1，唔係話cp值

大佬 你一黎就出boss級 梗你贏 $好似無限咁
差唔多價 差唔多速咪算
一黎推人2000幾貨? 我黑人問號左兩張啦

算啦

睇佢個樣都係會拎GALAXY 1080TI同ASUS 1050TI比

然後話GALAXY>ASUS

價錢差幾倍都可以拎黎比

傻的嗎

我入黎challenge你句statement姐，你番去睇清楚我有冇叫佢買900p/970pro

你條ram都好伏下，成$1700買2666 c18 2x8gb kit

人地嫌貴，你條新list仲要用條更加貴既ram

b板wo

Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1460
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVB DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連藍色散熱片 HK$ 1630 選取
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1630 選取
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連銀色散熱片 HK$ 1630

間野無其他貨 一係青bb柒到有油 1700$貴市面其他ram1500$鬆少少都叫貴ok,你上jumbo執埋畀佢 大把corsair 垃圾ram 我睇你show off b板插超過3000mhz既

2000執隻ssd 多個50%速反而唔貴? 真係好野

睇你都係七喜人既friend，只有七先生d list先伏過悠二

呢隻... c15的確係好d
好啦 你岩 -70$
我服

唔好咁講 我蒲得連登都知你up得兩個位都咩回事ga啦
渣少少位都要x
大佬 明既 明既 唔好上火 傾還傾

自膠 -60$先岩
真係年紀大 數學壞
唔要rbg 換cl值真係幾底

仲有，你條新list 機箱都冇個